[尋人]今朝係上水比我撞到個紙袋果個女仔

我隻手撞到你個紙袋 feel到入面舊野係硬既
留意到你本身講緊電話都即刻唔講住望住我
我果陣趕時間冇理你沖走左
真係好想同你講聲

行得慢咪撚行正中間阻撚住啦

刀吾知你up乜

推

你閱讀障礙

咩牙

用沖走咗 嚟形容嘅我會即刻諗起屎

仲勁過牛佬

係咪就係你阻住哂

網上制裁佢

形容我好似沖廁咁快咁衝走

e加點回想返佢個想屌我既眼神
感覺為港男出一啖氣了

垃圾到撞個女人都要沾沾自喜

走住來屌

收聲啦 你一定係果d死護航狗公

我趕時間咋

希望個女仔可以睇到e個post下次唔好行中間